愛華頓算球品好

不服來辯

踩住仲要拖住

跑得唔夠快，咪踩住人當滑板

樓主修咸頓迷，唔好咁怨婦啦

踩風火輪姐，犯法？

睇片先恐怖
踩滑板咁 成兩秒鐘

死怨婦 踩下滑板都唔得？

呢下擺明唔小心啦屌
唔好咁怨婦得唔得

呢個真 無踩斷腳已經偷笑啦

留返一隻腳俾你仲想點？

愛=利死敵
波台狗：要支持

Peters冇斷腳都咁大反應真係損人不利己

左膠：Anyone but Trump
波台Anyone but Liverpool

唔好咁啦，踩早左兩秒者，應該等球證吹左雞先踩，咁VAR都吹你唔脹

Walker peters咁撚硬淨

咁好球品都紅，唔抵囉

算過得去啦
畀人攝腳都冇報復

我愛排緊榜首，又有靚仔James，踩你腳咪踩你腳囉，洗唔洗問過你先呀

無傷都紅球證

球員傳心師

死全家啦

Lewin呢下又吹咩？做咩黃？踢波唔掂得？

陰濕到